# IT_code_hw4


# домашняя работа 4


Написать сайт, содержащий информацию о сотрудниках некоторой компании.
1) Должна быть навигационная панель с кнопками: список сотрудников, сотрудник месяца, добавить сотрудника.
2) “Список сотрудников” - переход к таблица, столбцами которой являются: порядковый номер(нач. с 1), ФИО, должность, телефон. Прописать не менее 3 сотрудников.
3) “Сотрудник месяца” - переход к карточка сотрудника, включающая ФИО, должность, дом.адрес, телефон, e-mail. В таблице он будет на первой строке.
4) “Добавить сотрудника” - переход к форме добавления сотрудника. Должна включать в себя ввод характеристик сотрудника из 3 пункта и кнопку добавить. 
5) Стилизовать на свое усмотрение
